咁搞落去真係贏唔撚到啊

你屌我三毛負評乜鳩都好
我琴晚成晚冇訓五點就出左去金鐘
好喇咁大家話要進行「不舉行動」
即係要阻升旗啦係咪？
而事實係點呀香港人
係呀 係有人喺另一邊衝呀
咁其他人呢？企撚曬喺度睇
有啲就喺度你一句我一句笑哈哈
有啲就柄埋一邊煲煙吹水
喺前面嗰啲對住金紫荊對住警察嗰啲
警察講野就屌兩句 講野就屌兩句
見到直升機送國旗黎就喝倒彩
成班人噓完就算？？？？
係度做乜鳩呀？

乜戰術 計劃都冇 衝咩
我都冇計劃呀
但我將我頭先見到嘅野講出黎姐

我講嘅係事實定三毛帶風向
你有出黎嘅人唔該用下腦諗下
係咁

而家到底想點
好撚攰
尋晚已經出黎到底為咩

我都唔知 我已經出左黎好多日
攰到仆街

望唔透 CLS
攰到on9

今日好曬wor 三十幾度
仲要著黑衫吸熱呀

屌佢老尾 由6點幾企到9點
我同個friend曬撚到差啲中暑
完全唔知做緊乜

我地跟本唔洗嬴
你睇班狗G20過左就亂咬人就知佢地超怕外國勢力
我地只要不停送子彈比外國勢力收中共皮就得
我地可以輸但外國勢一定要嬴

真係好無助
我普通市民一個乜架撐都冇
對住啲full gear嘅黑警都唔知可以點

唔知大家今朝喺唔喺現場
我想講頭先真係好灰好無奈

你老母 我尋晚9點到今朝12點呀
灰就梗有，但其實真係好撚亂。

辛苦曬喇巴打

今朝真係躁到仆街，叫人針對政權直去灣仔比人屌係鬼

估唔到連登一直推崇既Be water 既意思係去金鐘比警察包圍唔係反包圍警察

而反包圍警察係大家企係到擋，警察作勢攻就縮，警察八點過左，任務完成就慢慢玩你。

結論係原來大家都係唔想睇升旗

過多幾百年 中共就會解體
時間就是我們的最大武器

等兩粒鐘都無人喎

屌 真係灰撚到仆街
我地今朝同琴日班藍絲廢老一鳩樣
琴日佢地就隔住塊玻璃屌黃之鋒
今日我地對住啲差佬係咁屌
啲差佬當睇馬騮戲

我睇住啲人走
唔知佢地係食野休息定點
但今日真係又熱又躁

連台灣太陽花運動的一半都做唔到
香港人的和平抗爭？人唔笑狗都吠

就算吾贏 都都攬炒

真係唔明
次次都凌晨先衝
明明夜晚留低證據嘅機會最少
送頭唔係咁送呀
朝早最多記者 最多人睇住
反而hea99做乜撚

事實

發夢5點幾 幾百人要兵分四路 龍和隧道口得2 30人 其實犬如果黎真 直接係果度派廿隻 基本上我地留守呢500人全部走唔甩

直到7點幾 終於多返d人 但就企到後一百米 加上仲係好少人 我相信係因為咁 龍和先唔衝

再加上唔撚知點解會吹左風去灣仔
由頭到尾都話灣仔送頭 而事實都證明左灣仔多犬到仆街含家產
唔撚明點解可以話係金鐘/煲底既人錯 要揀比人包圍而唔係去包圍人
屌你老母 走撚到咩 留守就係得咁多炸

Btw夏果度衝左 龍和真係唔撚知 呢方面我覺得係兩方溝通唔好先變左一邊衝一邊唔衝

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

入會展

溝通唔好，定有人有心令到資訊唔流動，行動唔一致?

咪撚屈啦 咁撚得閒訓街 比人扑到仆街 黎搞到你資訊唔流通呀？

無領袖的結果就係咁，人人做自己想做的野

一路講話係打緊仗
打仗無計劃無策略

其實今日完左架喇
果個遊行根本任得你玩,你吹到400萬都一樣唔會理
加上今日熱到咁
有100萬都偷笑
到時D維穩一定話人數有所減小->開始接受返正苦
之後正式完結

睇下今晚民陣又會宣佈
等埋最後一名市民黎到
就叫大家散

民陣唔好提啦

咩唔好提?
佢地搞嫁今次遊行

真係多謝民陣

(Show Blocked User - 英特耐雄納爾)

所以更加應該停一停 梳理下思緒

各位手足 抖抖先啦

今日下半場有和理非接力!!!

中共嘅政權都係用血換返嚟

你覺得中共vs被嚴重分化 滲透嘅香港市民邊個贏

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

又要貼多次 呢啲所謂小型領袖真係唔知想點

大家番屋企訓啦

辛苦你 完全唔知做咩

咁你做左啲乜？

根本就個個都自私到死，個個都唔想犧牲小我，只係想等人Carry，又怕冇得返工，又怕搞鳩自己嘅民意 怕比人割席

你不如論述一下，衝金紫荊
估計有幾多手足被拉
幾多受傷

衝到可換到D咩

另外，太陽花無咩好學
台灣人面對既警無咁黑
立院院長又同情示威者
任你佔

成個環境完全唔同

立會側門要人

返左屋企訓教

頭先發夢勁少人，衝撚

算 唔想再講

又話唔理沖唔沖都去 去到就要人沖 同埋今朝一千人多啲 沖條撚 人地有五千人

係

我明白 比人一打就散 捱完棍彈椒但又乜都做唔到 好無助 仲要有人比人拉左 好撚心痛

揾個地方抖吓先

回回氣

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

推po！

正解，其實大家做晒要做既野。架好左前線，就係等人到，咁最後發覺人數唔夠都冇計，在場既人都知盡左力。唔通兩排人都冇就鳩衝，就達到樓主講既目標咩

不嬲都係睇餸食飯，唔係去送頭送死

same here 發夢有一齊傾戰術
但一上場就食哂屎

衝唔衝金紫荊係其次

死守金鐘根本錯哂。說好的be water?

衝可以換到啲咩/勇武可以換到啲咩由9/6 到而家每次遊行都有人咁講。

12/6衝擊後政府暫緩左個法案咁算唔算呀？ 今日七一做既野係要針對政權呀。係金鐘同狗拉鋸有咩意思？

利申唔支持勇武，但更加睇唔過眼個班以為和理非就係真理既人。

仆街

我覺得反而要諗吓點衝 啱啱淨係出噴霧已經痛到仆街 要諗點衝首先要諗點反擊

2:30 七一大遊行
出泥未阿？

#多你一個好多
#撐住阿

下面會員可以block左條柒頭

唔夠人 又多和理非
做下地盤工都有人黎勸話好暴徒

攰就番屋企抖啦，你媽咪等緊你丫

批評＝放負＝係鬼＝三毛＝刷正評

有心

推

我未聽過打仗嘅軍隊冇將軍

依家要做咩？好無方向

show blocked user - B.伊雲奴域

未係囉個個做哂support, 得個幾十個Carry
係呀 物資係傳得好快呀，三角鐵馬係Set 得好快呀，但D Carry 嘅衝嘅都比人打到爆哂剛，比人捕撚埋，你幾多物資，幾多鐵馬有咩用
所以點解會冇領袖，因為d 領袖都比人推哂出去坐緊監

巴打 我尋晚零晨1點企到e架呀....

我相比咁多位巴打係垃圾

有大台又拆大台
冇大台又屌冇戰術

pushh

發夢有份去放FreedomHK banner

其實出去嗰一刻 龍匯即刻有陣
夏慤又有 本來衝車閘個夢即刻醒咗
全世界要即刻發過另一個夢
結果就係龍和 夏慤 中信 三條線

喺龍和嗰邊多啲記者
而又咁啱夢見飛行服務隊由西面入
所以就拆衷之下 喺嗰邊升咗banner上去

係咁架啦 唔係點 呢個係事實

而家真係唔知個方向係點

唔夠人係主因

衝立會有咩意義

各位兄弟 今朝可能令到大家灰心
但我地要繼續堅持落去

71都係好多人工照返街照去 冇計

比你揀 你要邊個咁
個個都只破不立
一次做得唔好係到嘈嘈弊
屌人唔衝
有冇問過到底有幾多人肯衝
自己做左咩文宣叫人衝
自己最親既朋友家人叫唔叫得郁佢同你一齊衝呀

早就玩完啦 過咗71班和理非非仲會走出黎咩，最後又變鳩嗚2.0送頭

正係識成個熱狗咁散失敗主義幫自己收割光環
*熱狗死全家

冇大台又唔代表冇組織，自己組隊搵Leader ,Leader 同其他隊Leader 傾戰術，咁未冇大台又有組織囉

無大台嘅壞處

衝爛塊玻璃，幾百個差佬係入邊，有乜用?